克警泯滅人性 721要撥亂反正 (內附濫權時間線)

黎緊幾日 我地一齊派佢老母自由西

推

721港島見

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

做自己認為正確既事

721 對準政權 五大訴求

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

派佢老母呀

721

派🤟🏼

真係罪大惡極

我冇野講